高登淪陷，大量5P仔湧入？

利申番：個email 去左垃圾郵件，無留意到

無連登ac朋友唔緊要，我有高登邀請碼

自貼一張+手寫 我愛LIKHG 即刻比個邀請碼你